# Bundle obsahující REST api pro File manager

## Obsah
* Složky ve stromé struktuře
* Soubory
    * ty se vždycky ukládají do 2 formátů - výchozí a webp
    * vodoznak (který lze i vypnout + definice textu vodoznaku)
    * každý soubor má X variant
        * každá varianta má vlastní rozměry (ty se definují v ENVu)

    
